一人一個overrated歌手

一定係周國賢 唱功唔得 歌又唔好聽
都唔知點解咁多人鐘意 又出到名

星野源

陳柏宇 認真把聲唔好聽

呢個都係